團年飯叫工人煮十二個餸

有時好睇唔過眼家姐咁mean,
個個兄弟姊妹都已經成家立室,
今年家姐話既然俾錢請左個工人,做咩唔叫佢煮,洗乜晒錢去酒樓食
佢仲好興奮咁諗左好多菜式話想食,想叫工人煮成12個餸,又花膠、又海參、又鮑魚咁
我地個個兄弟姊妹都話個工人平時煮野都麻麻地,仲叫佢一日煮成12個餸邊有可能
而且呢d菜式又唔係易整,到時整到唔三唔四咪仲衰
但我家姐勁堅持,又搵晒食譜同youtube片話俾工人學
我心諗,度縮就度縮啦,去酒樓夾餐飯咪千幾蚊,係到搞咁多野

佢日日係屋企個whatsapp group send野出黎都無人想理佢

鳩UP大師

一班人係自己地方可以圍威喂呀麻

叫佢自己煮